何必?

何苦?

我係一個大仆街

怎麼了

成了花心的賤人

心動了
但你仲有得揀點行動吧？

我錯咗